★J慧中時間又到了！（21）

blank

LM

Why last post me 「lm」有兩負評？

游b 會否一樣？

因為u are

BLUR左佢

Why咁快有負評

【阿sir溝女？】模特兒Yoyo稱遭警員截查攞電話 男子其後致電欲做她男朋友

SSP YOYO

頭先想貼

垃圾4獸圍爐post係咁

其實隻警犬係咪蓋老母黎架

中左 蓋老母降頭

老猫點睇8chan又贏

【恥笑】中國五毛登陸8chan /pol/，繼而被anonymous輪姦，大敗

中間粒膠=老猫

冇撚有錯

ios can't reply

你唔係用小米機咩

更新版本，本post嘅主要參與者

老貓去睇CP only，FBI幾時拉佢?

睇返牙中今日啲圖先

在 part 20

中國人之奴性有一種令古今中外奴隸制度相形見絀的特色，就是做奴隸的往往並不覺得自己是奴隸，而最為令人嘖嘖稱奇的是，中國人奴隸通常會比其奴隸主更熱衷的去捍衛這個奴隸制度。

來生不做中國人 語錄回顧

老貓點睇我今日冇開工周新唔聚財? 冇嘢做時候難過

中國人之奴性有一種令古今中外奴隸制度相形見絀的特色，就是做奴隸的往往並不覺得自己是奴隸，而最為令人嘖嘖稱奇的是，中國人奴隸通常會比其奴隸主更熱衷的去捍衛這個奴隸制度

人肉錄音機？

人肉slave

U are Chinese too

★今日才發現原來up完ios11後，Safari會off 左Javascript !

u eat shit.jpg

老猫點睇尼馬入波

no watch ball

say many times

Why no watch

ready

游B做監𧄌第20日，照計扣4個星期日、1個端午假期，坐多3日夠數，27號朝早出冊，老貓諗唔諗住接佢?

游B會唔會唔捨得魯芬?

Too early
Pig need sleep more

恆管仔呢幾星期點過？

All iDog blocked U, none care

搞得手續亞支亞佐或要10:00後，如計佢上豬籠車嗰吓要12:00

Call G

Maybe use游b衣物打J

唔會啩? 打J就睇pornhub, 估佢趁游B坐監冇監管，Call G everyday

游b

no interest

喊住咁走

扯

全部都係褲 no watch

睇rthk好過

sleep

老貓日日睇垃圾電視

可能用遊b坐監之仲未洗個d衫衫褲褲黎J

似

游b今日又要濕身步操

透bar

咩意思

打J

Fuck apple I want to downgrade iOS 10

死臭貓又J大王

佢想笑關愛座

Call石丸日日互插菊花

之前流出石丸同人隻揪張圖，我唔知邊個係，不過2個都肥佬嚟喎，佢有做運動?

9.3.5better

恆管仔都肥佬黎

五毛confirmed

游B都食得幾肥膩吓

睇波會被拉，不了

首破利用Apps轉播世界盃 海關拘Now用戶兩叔姪

游b專索肥羔

如果check到ip source from chi na

肯定當冇事發生

Watch viu tv

me watch pornhub

落咁大雨,老貓去邊度

躲在屋中一角

游b farewell 日

8魯芬同時全穴責

你老豆冇叫U搵工咩?

話send左好多，但冇feedback

呃老豆，正衰仔

話左 啃老

出去M記坐，返屋企話去見工

其實呢排掃咁多波、黃、政治犯，監獄邊有咁多位？

Go to丹麥

Chi na大米蟲

蛀

見咗十幾年工

村姑可以有新出路

New AV type?

通常啲顏射av到最後都會射到頭髮

似

日本開始玩呢個

感覺多餘咗少少

U love?

呢個集中玩頭髮

我鐘意睇 頭髮撩鼻窿

啲女肯定屌要洗頭髮（村姑）

有d似游b

村姑可能照keep

一陣熟咗會唔會變蛋白咁？

*呢幾日咁熱

Why 老猫可以non stop 9up

巨乳effect

老猫點睇我係大陸讀到二年級先落黎香港

叛國

點睇返工攞晒啲電器喺公司叉電？

Hk= china

游b say hk is not chi na

trust her

偷竊罪/員工福利

任搬

頭先老細叫我早啲收工
個心過意唔去

say U

叫你收皮

Not me
見同事成個袋咁攞啲嘢去叉電
一個叉完到另一個

老猫會唔會歧視我地新移民

點睇最近監倉逼爆？

雞、賭徒、版權、政治犯.....

香港缺乏監獄

佢自己都係

會

Why

罪惡滔天

林鄭點交待？

但我地有返工

天生

只能證明你是slave

已經預咗位畀你

你父母仲有冇返工

no

食長生津

你父母每月畀幾錢養你個衰仔

實報實銷

平均大約幾錢一個月

點睇班供緊強姦金既slave

MPF對沖700戶口清袋 逾5萬申索個案涉43億元創新高

老猫 你食納稅人錢算唔算蝗蟲

唔算

cos I am HK ppl

蝗蟲思想

新移民都可以自稱香港人

please reply

3000

一日食二餐，馬拉糕、包點，唔過$50

Unhealthy
Not屎痾

Find yoyo

唔餓就得

我又唔係支那人

靠show off渡日

游b又有假放了

支那勁危險

啃老should犬決

返工should勞改

Ok

老猫估下我幾歲落黎香港

End of chi na man video

【週末治癒大帖】中國交通之日常

18

Which is the best one ?

why not both

［Apple］黑客成功繞過iOS 錯誤密碼輸入最大上限

apple rip

好彩我部機乜都冇，我冇set password的

我contact list是空的

FB no fd

IG no fd

游b photo all up上lihkg server

好彩你d資料係無價值

銀行戶口都係0

老貓：

月月清

有pornhub login資料

Useless

All Man

no wake up

Why no fd?
中小學同學？同事？

游B圖都冇?

特工

佢係支那網絡特工 簡稱五毛

老貓點睇? 係咪HKNoIT? 比錢冇得睇

Now E又彈App 球迷躁爆：斷夠未？ (23:19)

球迷躁爆留言。（互聯網）

【東網專訊】全港唯一提供世界盃直播的OTT平台Now E，繼周四(21日)晚C組法國對秘魯後，今晚(23日)G組比利時對突尼西亞又試出現問題，大量球迷在網上交友平台大吐苦水，並到Now E的Facebook專頁投訴，指全場「彈出彈入」、「幾分鐘斷一次」，並要求「回水」，有躁爆球迷更留言：「技術問題一個，斷X夠未？」

至於Now E方面則在專頁上留言：「客戶如觀看時出現問題，請更新頁面再試。我們現在正努力恢復正常服務，對於所構成不便，我們深感抱歉!」

好在我睇BBC1、泡菜SBS、KBS1/2居多

冇幫襯Now, HKNoIT

大陸d台又清又順

而家用到手機ipad睇世界盃=犯法
正常合法途徑買now e係應該睇唔到
係香港有睇世界盃=crime

ipad=犯法

老貓點睇連登好多富豪上

兩公婆要月入幾多先適合生小朋友?

經internet嘅話贏國台延遲多過泡菜台，我睇SBS、KBS1/2同ViuTV差25秒，贏國CCTV5、五星體育差分幾鐘，如果係廣體就延遲冇所謂，有何輝講波，不過好小link

五星中場d廣告睇到原來而家好多國際巨星幫chi na品牌賣廣告 真係個個廣告都有個巨星

拉老貓

以前都係，我冇記錯朗拿天奴細哨都拍過贏國廣告，賣唔知乜鬼飲品

I don't watch ball

BBC1係杜魯巴講波

講野1999

我偏向睇泡菜台，通常又清又順，有啲link仲係UHD嘅，喺電視機睇

係頭先8:00睇BBC1

有讀者投訴Now E完全死晒

好似暫時冇一場正常

寧願睇澳門澳視體育啦，冇Block香港IP嘅，不過英文旁述嘅，幫襯Now E貼錢買難受

老貓: Now E IT狗 must die.

Now抽樂視水

原來游B佢27號放？

老猫：Ready, no her, sleep

Ready

監𧄌游B第21日，就嚟出冊

[url]中國北京有老軍人集結！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？
Work= no$?

話說頭先發夢見到你post老婆仔女嘅相上嚟呢度
背景仲要住豪宅

被cut老綜

老貓住嘉亨灣 always去太安樓call g

支那老綜？

講清講楚ready

no jim

Zoom leg

Pig

Find ios bug la

就黎到你

最近日本多左 廢老向 AV

你一日睇幾多個鐘AV

好似幾正
條女

AV好多女d look都似游b

不是Lihkg 就是 AV site

又借游b搵錢

And TvB

呢d擺明，趁游b坐監話題推出

有套av係入獄前檢查 又係擴大晒身體每個窿黎照

游b現實可能一樣

出獄會否見到鼻孔擴大嘅情況發生？

所有洞一齊失禁

一路訪問，一路 鼻水、西水、尿、口水，同時山洪暴發

仲有屎

Why u so 變態

蓋老母effect

x2

佢出獄後，會否被調教到 學王苑之"我討厭政治"

講扑嘢會打冷震

我決定狙擊老猫

老猫點睇

港鐵職員當值睇世界盃賽事 遭暫停職務

watch AV好過

AV仁 乜事都冇

Will fire too

老猫點睇腦場d mk妹職責係乜
問咩都唔識

勾引毒撚俾$

大南街走過來做pt

去腦場買嘢衰過淘寶

冇service 冇得試 又貴，仲要唔知有冇貨，浪費車錢

以前買粒cpu玩gta4，仲慘過乞丐（當時未有淘寶）

比mk妹西面 問兩句未話買就幫你包貨

要俾$先，然後等 最

d貨肯定貴過淘寶

租金、垃圾sales、代理（有幾何會用service)

D廁所孜鎖晒唔比用

黃金地庫果間以前成日去

冇廁所 不了

灣仔腦場企理d but劏外國遊客

租貴過ssp 係咁

條女嚇死人

老貓幾耐無係腦場買過野

一早lock咗啦，你喺東莞冇返嚟幾耐?

要等人出先入到，有次我咬緊香口膠，出嚟順手塞住個鎖頭，變咗冇鎖，人人入得

除咗去公園睇C9阿婆，佢就冇地方去

5年左右

U j before?

13年個時買乜

好似ipad

自從用左ipad後，冇乜用PC(only for BT)

年年換新ipad

Your first apple product ?

老貓（反apple)

yes

government $6000

U are Tim Cook fans

老貓點睇我今日走咗幾轉水貨，洗手收工，又執7嚿

no

i only欣賞steve job

警訊今集

我唔走嗰啲嘢，完全合法，最多打稅

又毒撚節，滿街G

So ugly

暗串游b

Johnny是一名會計師，架著幼框的眼鏡，樸素斯文，身上卻貼著一個一輩子也撕不下的標籤——「更生人士」。5年前一子錯，因經濟犯罪而入獄，不斷強調「見過鬼都怕黑」。進去了，才知道昔日政府宣傳「更生」的概念、為囚犯提供職業培訓，出到嚟又係一條好漢等等，原來都是謊言。

【重頭嚟過】獄中課程無助高學歷釋囚：40張證書都揾唔到工

游B大把嘢撈，出本書《魯芬與我的建國啟示錄》保證大賣啦，裡面圖文並茂，有拳頭有枕頭，同呢條友唔同level

有老綜唔食讀40張證書，傻佬嚟，老貓同唔同意?

Sale boots sneakers shoes 已rich

X2

老猫你有冇犯過法

[url]早兩日返工訓得太晏唔知醒 公司搵人黎我屋企禁鐘搵我 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

公眾地方行為不檢

老猫祟日

錯字

飛鳥sir點睇樂觀sir咁搏命反美斯

美欺飲蒙牛佢唔like啩?

其實老貓都飲開蒙牛，以前有工返嗰陣

裝60歲阿婆沖涼坐咗3星期

樂觀SIR講得好有道理

女秘書上門AV?

Wrong photo, should be

是否游b最後一個星期日，會否加監？

想佢快啲走，監倉冇位

係喎！呢排好多賭波友、雞、老翻睇波

似乎加建監獄緊要過公屋

四獸歸位

老猫你咁得閒，不如加入我哋製圖組 (專做長輩圖)

得閒=sleep

你再嘈，隨時告你不誠實使用電腦

(暴力救市）人行降準0.5個百分點

同老貓隻1478無關，Drop to 0

真係為屎米護航

老猫點睇

老貓食咩晚飯

义燒包

How much?

咁夜唔會凍晒好難食？

街邊包點店賣，點會凍？

$7

有啲個保溫廢
去到呢個時間就凍凍地

一個夠？

請u同我地四神獸食放題好冇？
食餐飽啲嘅

跟我返工就有自助餐食

酒店炒散？

老貓覺得幾時出se2
最近不停死機
（無喇喇白色/紅色 +一條條，之後重開機）

Can fix?
上次你話係燒咗個唔知乜

4"moon

never

電池唔夠力

返工鬼鼠用最好

唔鍾意大mon
細細部方便啲

Change can fix?

蓋清點睇Seiko ssa343j1
平平地買嚟玩好似唔錯

似入過水

唔會掛？

蓋清玩開Pam、江山輸盡嗰啲，精工唔好問佢

鍾意Sport款定斯文錶先?

本身用隻幾年前買落嘅edifice
想換隻斯文款襯恤衫

too卡通

义=義
老猫=中國人

Gerald genta 成日玩迪士尼

不過真係幾靚

老猫點睇英格蘭半場5：0

好似要2-4萬

No watch ball. Say many times

有2-4萬應該會買tudor
依家諗緊買隻入門級機械錶玩下先

5:0

Tudor black bay 水貨好抵

遲下有錢一定入隻玩

依家撚下入門級嘅頂下癮先

去邊買

VIP station

老猫會唔會考慮睇波

任豚老貓love this?

當年d 99合1假game

x10000000000000000000000

你父親有冇睇

冇

佢又係唔睇

呢條女好淫嘅感覺

3700蚊左右，日本製造，6R15機芯 SEIKO PRESAGE 日版 SARX043 錶直徑39.5mm

呢隻精工

老猫戴咩錶

no watch

去日本睇睇先

定香港應該差唔多

多個0
不過好正

幾皮嘢以上, 開散工食老綜嘅我搞唔掂

香港嘅水貨精工基本上價錢追貼到日本，唔會差太遠，Y 拍嘅有部份有實體店，最出名係佐敦同土瓜灣呢2間，有時間直情落去睇，現cash再平啲，google 「Y 拍 Seiko」搵有實體店落去試，精工一定買水貨，通常都舖保一年，一般一年內唔會壞，戴十年運作正常嘅多的是，時間狼行貨貴59%以上，都係保養1年，使鬼幫襯佢，呢類6R15機芯可以買嚟成個換，就算有壞街邊檔多數識整，上行維修都得只係收錢，冇問題

ready

游B計數27號放監，即係仲有2日坐

老猫: TOO HOT, SLEEP

呢隻野四萬幾美金

早2年諗過買隻GS, 後嚟諗吓自己唔會著老西之類，最後冇買，GS係大三針傳統錶OK,Sport款就唔諗

牙爺救市 why still drop

IFC條龍好長

飛鳥SIR點睇樂觀SIR又係波台比人笑 4年前世界盃都試過

ready

no her

sleep

老貓回應下股市問題

個個都ASK why u here

★沈振盈：周一（25日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，反覆上落格局。

die soon

175無升跌

老貓咪亂J大師

丘鈦科技
HKG: 1478
6.44 HKD −0.16 (2.42%)

老貓die soon,drop to 0

成日屌Apple

on9 AI已以為我love apple 狂loop apple 廣告

U LOVE APPLE, TVB, WORK, IT JOBS

蓋清你幫手開分身一齊撐樂觀SIR啦

U still sick?

已經盡幫 個個話佢ON9

返工下場

第一日番工炒牛熊順手俾人炒撚埋.....

黑氣石聚埋一齊

今日連icc青都爆滿

可以考慮合和

去咗炒頭位

信U買咗1478嗰啲霸晒頭位

你班c9做G未？

175

175 first

then 700

4獸all go to ifc ?

賭波贏返晒

我呢幾日世界盃數錢執豆咁執，噚晚英格蘭又贏，買咗7嚿水噚日走水貨人工，跟蓋老母買咪得，點會去IFC

等間去活仔食好啲先

去鋸和牛

認真問, 蓋清點睇樂觀SIR

車車 個口真係好大

鋸頸自盡？

老貓游B出冊嗰日你接唔接佢?

會唔會買碌柚葉送比佢?

Why u want us die?

Cause u all

老貓，有新公共DNS, copy from twitter

TWNIC 推動的免費公眾 DNS 伺服器實驗計畫
101.101.101.101 和 101.102.103.104 好記又有特色的 IP 位址
IPv6 部分則是「2001:de4::101」和「2001:de4::102」

睇吓開pornhub會唔會快咗?

終於睇到楊明霞Leg

（又係靠支那 ）

楊醫師見到d瓜，會否出水？

會唔會有伏？

send曬去假網站

when?

屌那聲原來跑步睇AV用晒data,唔怪得load圖咁慢，得返384K

make this post clean

冇伏，試咗幾快，好過老電個垃圾DNS

HKNoIT

石丸獨霸

dns只係負責找web site速度，之後load嘢唔關dns事

我知，前面搵返個對應ip咁耐點搞，有快用快

4獸

pccw dns以前成日壞，現在唔知了

8888

8844

例牌

8888唔夠1111快

opendns

208.67.222.222
208.67.220.220

最閪呢個，仲慢過8888，二係搵唔到對應IP,not valid url就link咗你去佢嘅廣告，人哋嘅就block,付費就有DNSCrypt服務唔會有廣告

寧願用Comodo 公共DNS都唔用佢，人哋有防毒

8.26.56.26
8.20.247.20

老貓係過氣嘅ITDog

老猫點睇我ot到而家

slave

Work hard

King of Slave(KOS)

u too

slave

我就話好，勤力老闆賞識有前途

老貓例牌: Slave

Ot到十點

老猫講唔講得出四獸鍾意咩

點睇

後生一輩去做保安真係好撚無出色

試一試老貓IT知識，佢話以前撈IT,係咪幫人買茶、早午餐、搬水換水，換光管抬電腦嘅?

TWNIC管理tw尾域名，同贏國CNNIC管理cn尾域名一樣機構

AV、money、girl

i don't know IT knowledge

only know AV knowledge

老猫有冇睇烈火如歌

仲有 work

冇

chi na film no watch

老猫點睇樂觀SIR

有work先有上麵嗰啲嘢

返工 = 有課

貨*

原曲：馮寶寶

香港只有綜援好 有綜援港人像個寶

投進綜援的懷抱 幸福享不了

香港只有綜援好 沒綜援港人像根草

離開綜援的懷抱 幸福那裡找

沒有綜援最可憐 有綜援港人真幸福

我願常在綜援邊 享受天倫樂

老猫 我諗到辦法睇游b腳板

等佢出獄時比個碌袖葉佢纜過去

屌你我90年代出世未聽過呢支歌

老猫今晚食乜餸

wash her feet

Then drink

饅頭

u are30後

國內黑心食物禁之不絕，不少無良商人花盡心思製作「含毒」食品牟利。浙江警方早前破獲一宗有毒紅糖饅頭案，商販用代糖劑環己基氨基磺酸（Cyclamic Acid；或稱甜蜜素）製作饅頭。有商人坦承用代糖是為節省成本、谷銷量。有本港腫瘤科醫生向《蘋果》表示，食用甜蜜素有致癌風險，建議市民「少食為妙」。

出來嗰個應該係 已wash brain游b

Use bubugi force 教育

現代酷刑 bubugi到你愛黨愛國

C煙b

Why this post 有正評

pornhub有好多bubugi spy、特務AV

可能真牙中come here

逼上司升職、要求Miss加分...

都係用bubugi

pornhub超多

變態

Share plz

點睇#3 四正評

老貓點睇? 呃房署嘅人實捉，U 小心啲

申購居屋隱瞞有物業 男子判罰80小時社服 (17:39)

【東網專訊】一名男子2016年以白表方式申請買居屋單位，在一份聲明書上沒有申報擁有任何與土地或房產相關的資產淨值，其後經房屋署核實後，發現他在申請期內沒申報與他人聯權共有一個非住宅物業及其淨值，隱瞞資產約140多萬港元。

房委會發稿指，該男子在聲明書的要項上向房委會作岀明知是虛假或具誤導性的陳述，違反《房屋條例》而被房屋署檢控，上月28日在九龍城法院被裁定罪成。裁判官考慮到案情嚴重，不適合以罰款方式處理，在參閱感化官的報告後，今(25日)判處他80小時社會服務令。

鬧老猫=正評

老貓又點睇?

成地係！大叔港鐵車廂剪指甲 網民：毛管戙 (15:46)

【東網專訊】惹人討厭的乘客行為，剪指甲可能位列首位！有網民早前上載影片，稱在港鐵車廂內，竟然發現有乘客在剪指甲。網民紛紛批評事主自私！

片段於上星期六（23日）被上載至Facebook群組「馬鞍山之友」，從片中可見，一名大叔在車廂內，忽然拿出指甲鉗修剪指甲，隨着清脆利落的「啪啪聲」，指甲屑應聲飛彈在地。發貼者怒斥︰「成地都係指甲」！

很多網民對大叔的行為表示厭惡，怒斥其沒有公德心：「最憎呢啲人」、「想嘔」，建議發貼者當場指正他︰「叫佢停啦」。另有網民分享親身經歷：「試過有次喺我後面剪，彈咗去我後頸」。

腳甲有惡臭味

我中學個時成日返學剪指甲

點解啲女喺狗鐵化妝冇人理?

另外會唔會有一日發展到剪鼻毛之類?

我見過有阿叔頭班羅湖車帶埋餐蛋麵食，飲青島

佬貓呢單嘢點睇? 勇武過連登仔

房署圖封白田商場 百人包圍爆衝突3人傷送院 (14:29)

【東網專訊】約100名深水埗居民因不滿房屋署圖封閉白田商場，今午(25日)發起包圍白田邨房署辦事處的行動，期間雙方兩度發生衝突，3人報稱受傷送院。

發起包圍行動的深水埗區議員甄啟榮指，居民今早到邨辦事處要求與負責人對話，等候3小時仍毫無回音，他本想入內查問進展但遭保安阻止，與保安員發生碰撞，無人受傷。但至下午約3時，身在房署辦事處內的甄與房署職員再出現衝突。

據甄啟榮區議員辦事處職員黃小姐指，期間甄的面部撞傷、甄辦事處另一名職員手部擦損，房署職員報警，一批警員到場了解情況，甄等二人及另一名房署職員共3人受傷送院，3人送院時皆清醒。而現時居民仍在白田邨房署辦事處門外守候，冀可與房屋署署長對話，及接納延期封場的訴求。

房屋署原擬上周五(22日)起封閉白田商場，並停用唯一接駁白田上邨及下邨的升降機通道，但區內新商場明年才落成，居民要求房署暫緩圍封舊商場通道最少1年，待新商場通道啟用後才封閉。

逾100名居民早前在商場通道發起抗爭，至22日傍晚，據指為房署清拆組、特遣組的30多名人員到場，要收回商場內唯一營業的紙紮舖，雙方起衝突，有人與房署人員發生碰撞，需召警求助；房署人員同晚暫緩行動，居民未幾散去，至今晨再次發起行動。

有冇得claim游B? 老貓

指鄰居晾女性內衣褲陰氣重 富景住戶心驚索償 (14:19)

富景花園一個高層住戶稱被鄰居滋擾，入稟向對方索償。

【東網專訊】小西灣富景花園一個高層住戶指控其鄰居一家經常故意大力關門，又擅自在外牆裝設金屬曬衣架，更在衣架上擺放已弄乾的黃紅色等女性內衣褲，且在門外擺放鞋子，鞋尖對着住戶門口等，住戶認為此構成滋擾，並引資料指女性內衣屬「陰氣重的地方」、「鞋尖是煞氣所在方向」等，令住戶心驚及聽力受影響。住戶多次向管理處投訴及曾報警，但情況未有改善，故入稟區院控告鄰居，要求法庭頒令禁止鄰居再進行有關滋擾及發出噪音的行為，亦要求向鄰居索償。

原告是住戶劉耀鴻及林敏筠，被告為其鄰居一家四口，分別是吳漢生、郭靜文、吳家樂及吳家謙(皆為譯音)。

原告在入稟狀中指入住有關單位已逾20年，被告一家則在2004年搬入。被告不但在外牆裝設非法曬衣架，曬晾濕衫外，更突然把已弄乾的女性內衣褲放在衣架上。被告兩名兒子又時常大力關門，及邀約朋友到家玩樂至深夜清晨時分，原告因對方大力關門的聲音而心驚，且有耳鳴等情況，又因被告家發出的聲浪令他們與傭人未能安眠。

被告其後又用鞋尖對着原告的門口，又曾在樓層的公共地方用鐵罐燒衣紙，原告指此等行為造成滋擾。原告因而多次向管理處投訴，更曾搬到酒店及另租地方暫住，惟情況未有改善，故入稟控告鄰居。

原告向法庭呈上的照片，顯示鄰居晾曬女性內衣褲。

原告向法庭呈上的照片，顯示鄰居在外牆裝設金屬曬衣架曬衫。

遲d監獄告游b

may be 141 熟客

加監，唔比佢著底褲

我那有物業

太古城個幾個單位

要求老師加分

sales?

點解最近多左咁多支那紅巴士

巴膠like

聽日會跌幾多

within one week

When drop to 0

老猫沽咗幾多張期指

【內地媒體低調回應中、美貿易戰】
【「不升級、不擴大、不粗俗攻擊特朗普、不再提2025」】

網上流傳了一份北京「網管辦」向媒體下達的指令，要求各傳媒在報道中、美貿易戰時統一口徑，主要以下幾點：

1/.再次強調不再使用中國製造2025，否則追責；
2/.採訪各部門推薦的經濟專家，展示經濟持續穩定向好；
3/.要做好持久戰準備，淡化股市與貿易戰關係；
4/.不要向特朗普粗俗攻擊，不要搞成罵戰；
5/.不轉載特朗普、美政府發言人和官員的言論；
6/.劉鶴表示，貿易戰要理性冷靜......輿論要把握有度，不升級、不擴大範圍，要精准精細化打擊；

老猫你收唔收到通知

又要準備返工了

Ready

游B正路坐埋今日，聽日出冊，計4星期減4個星期日及端午一日假期

老貓心情點? 游B會唔會同魯芬唱番首「人生於世上有幾個知己，多少友誼能長存? 今日別離共妳雙雙兩握手.......」?

WHY DROP SO MUCH

老猫愛股1478究竟令到幾多人喺IFC霸頭位呢? 老猫害死連登仔

遲早Drop to 0

游b避過股災

佢一出冊會大升

游b is god

巨乳貨倉 全部G 不是夢

游b d窿

老貓輸幾多

Why U wake up so early?

U想Call巨乳倉嘅阿姐?

o->O

最記得巨乳post完好多c9想買巨乳汽車後，就日日跌過不停

（之前係升）

巨乳唔係blackgas係乜

游b監獄陰影

U MORE BLACK

水佢地接貨
I am wechat股票雞

老猫識好多，佢成日用w7 flirt女

其實投入香港股市強積金的錢去了那裡？

老猫點睇，入去reply，ok?

支那官----->港樓（暫存）----->US(終極目標）

no chi na

用完利是已經delete

你係中國人

藍絲拍的游b J片

Why u everytime this sentence?

no her

sleep

this is a jpg

點睇我倉啲姐姐love車股？

why they not G

巴膠確認

U wanna diu?

They also love 01x5嘅stock
They hold 0175 01x5 01x5
唔講，廢事又屈me 燈

They said 175 will be back

老猫，whu u speak English here

Why u know him

He is咖哩豬
唔多識中文

I am his father

老猫點睇補選

No 游b
Don't care

石丸來了

突發 鰂魚涌公園發生開槍案

x10

馬伕

no back

史載

游b起義

i am hk ppl

蓋老母？

前幾日係沙田巴士站遇到有人做問卷.........

#38

我都係
狂打黎 我查過電話係倫敦金
屌你老母 好人好者 走去做埋呢d 工

初頭以為呢個post有腳睇，原來"警訊"

老猫=中國人

其實快餐店d包入面塊生菜，會否有蟲？

頭先睇完 鐵線蟲video,好恐怖

link?

以前lihkg仔post過

18禁

話會入腦，控制思想？

Control : love chi na

逼游b講

老貓想跟我返倫敦金？

老貓啱做呢行

老貓我話U聽炒股必贏大法

返工 = ?????

護老院涉欠10外勞400萬 勞工處將刑事調查 (11:29)

10名外勞今早到聯合國移民署香港辦事處投訴。(受訪者提供)

【東網專訊】10名受聘於牛頭角一間護老院的廣東外勞，指摘資方拖欠薪金及剋扣超時補水。勞工處安排外勞與資方今午(26日)召開調解會議，追討加班費及遣散費共400萬港元，但資方代表缺席，只透過勞工處發放本月1至14日的薪金。工會及外勞不滿資方缺席，隨即到僱主經營的其他護老院抗議。

協助外勞的社區及院舍照顧員總工會組織幹事曾紀南指，該批外勞是經勞工處補充勞工計劃來港工作，來港前後都要向中介公司繳交約4萬港元中介費。他們每天超時工作3小時無加班費，而且每月要向僱主上繳3000港元，且有外勞指被人要求自動離職，被恐嚇若不離職會「畀人拉返內地」。曾說，事件不是單純的勞資糾紛，懷疑有人口販運，他們今早到油麻地的聯合國移民署香港辦事處投訴，並要求港府介入。

曾指出，勞方曾與資方代表會面兩次，對方只承認計錯數，每名外勞薪金相差數千港元。下午資方透過勞工處向外勞發放支票，亦沒有計算加班費。由於僱主拖欠加班薪金及法定假期，勞工處將進行刑事調查，邀外勞明天(27日)錄口供。

勞工處指，雙方未能透過調停解決爭議，會協助僱員向勞資審裁處提出申索。如有足夠證據顯示僱主涉嫌違反《僱傭條例》，定會提出檢控。該處非常關注員工涉被職業介紹所濫收佣金的投訴，受影響員工已提供進一步資料，該處會積極跟進及調查。

點睇廢老 真係以死相搏

鰂魚涌槍擊案 中槍男女分別為80歲，72歲，64歲，60歲

而家啲廢老個個好勇武，反正嗰頭近冇乜得輸，老貓喺公園睇人捉棋唔好咁多嗲，唔係比廢老打瓜U

Rip

新版lihkg有bug

★up完新版Lihkg 一用呢個function即刻彈app(只限ipad)

逼人有iphone

唔準用ipad

none care

老貓點睇?

[url]72歲老伯迷姦88歲翁 拍淫片證明他是同志 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

蓋清&老貓

Who is who?

蓋清=72
老貓=88

U & bus

巨乳仲牙中圖多過老猫

游b始終正d

clear cache都唔得

Why u share lihkg link
Alway with.?

嘩，老貓去政府運動場更衣室沖涼小心菊花

遭硬物插肛門 屯門醫院男病人直腸穿孔離世 (20:09)

【東網專訊】屯門醫院公布一宗病人死亡事件。一名患有末期腎衰竭的75歲男病人，上周六(23日)向其入住的內科康復病房職員投訴，報稱在淋浴期間曾被人以硬物插入肛門。醫護人員其後發現病人情況轉差，遂安排當值醫生為病人進行臨床檢查，外科及內科專科醫生其後為病人進行大腸內窺鏡，確認病人在直腸位置出現一處約2厘米長的傷口，並為病人進行傷口治理程序。

惟病人情況轉差，醫生再安排電腦掃描檢查並發現病人直腸穿孔，醫生建議進行緊急手術治療但病人拒絕。病人情況持續惡化，於翌日(24日)晚上離世。

屯門醫院管理層於昨日接報後，對事件非常重視，隨即展開內部調查，經與家人聯絡後決定交由警方跟進，本院會全力配合警方的調查。

廢老

me 常用此掣

會瀨屎

試咗yoyo新玩具都唔夠皮？

蓋清呢場睇邊個台? 我睇緊法國嗰場，5星體育

五星體育 同聲同氣

不過慢過澳門

個bug有feedback了

阿根廷點睇出線

點睇阿根廷出線

Ready

正路今日游B出冊，如冇計錯數，係嘅話唔知幾點出嚟?

No watch ball
Say many time!

老貓已經喺大灣區過去監獄門口等

佢Pig嚟，邊有咁早

no her news

cap圖太多，手指頭勁痛，點算

游b圖

返工都未出聲

記者被石丸暗殺

WHY STILL DROP

股joy

老貓點睇today no need work
晨早起身打咗個J 慶祝游b出獄

石丸 kill your jer later

WILL DROP TO WHEN

175 to 0

關sir 式閹割？

點睇個阿伯比人灌腸灌到死

Your future

老貓點睇斜咩袋
由潮->老餅->潮？

仲有閃燈波鞋依家周街都係
So cheap
Every one can buy now

浣腸+利尿

而家興返當年GUCCI X ADIDAS果隻

Yes
只係轉咗著yeezy

球星大戰？

老翻

懷疑 巨乳汽車日日幫襯yoyo

WHY

戲院播老翻？

日日瀨屎

蓋清=175大股東？

戲院播果D咸片一DAY PASS係咪老翻?

[url]返工前咪撚食麒麟果 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
蓋清？

Lin仔Gay cook上身，無端端update ling app,但d bug多到

站務台全部bug report

要經電檢處，所有sm部份要cut

站務台係比關愛座打飛機用

早十年八載仲有 長沙灣 60蚊任睇

drop to $0

c9做G都唔掂

冇vcd時代，差不多日常生活就係睇三級

Why not 捉this post ?

They have other stock

好似all die

除非重熊

They buy 01x5搵返啲錢

可能block左，變成唔知有呢個post

有精味

會唔會打劫巨乳

油麻地戲院

以前紅磡 國華最好坐

盈富到要死

No money喺身
All豬仔錢罌

He love u
Say many time u五毛都唔理

老貓GIVE ME A NUMBER

又少左批人消費，跟住舖頭執笠，多左人失業，綜援又贏

關蛇可能建國後bam bubugi av
藏有/觀看=犯法

可能有d類似保鑣TB在你倉，一鎗打瓜你

毛記跌左好多，黃慘盈會否做G

He 叫我 del your bubugi AV before
Maybe he hate bubugi

你有錢屌？

Dirty!
Don't call G

因為游b 日日被bubugi中

建國後拉完堆波動五毛就到你

He no feel about 游b

老貓點睇周_瑜呢個USER

無業綜投老漢cap圖太多手痛叫苦

增加津貼

老猫已入關SIR五毛list

Maybe help u find job first

老猫Why not拎就業津貼

老貓其實係老兵

still no 游b news

加左監？

同魯芬last play

可能太過out，冇新聞價值，廢事報

U go 接送？

Now捉學獨聯
尋日Google
見共媒狙擊中

Today 銅記天氣幾好

老腦點睇廢老爭產新聞

證明只要樓價跌，起義不是夢

超激last day

大姨媽 牌扁塞c eye

睇樣 非善類

似昨天鎗手果類TB

冇乜牙中 含食物zoom鐘頭

痴撚線 飲管都環保 茶記會洗乾淨咩 啜D萬年菌落肚

啲廢老周身病
用完真係唔敢用

有痰係中間 茶記用水沖2下比你啜

留返畀環保撚飲

遲d輪到 牙簽

飲管核突D

牙簽有隻食得嘅

唸起游b

明日預告 腳

點睇頭先出街行轉
So many 腳指J

支婦

鬼妹仔
勁正

點睇廢老有返工都買得起AP
work=$ confirmed

因為買左 巨乳汽車，跌到儍左

AP

股市大跌 老貓或成最大贏家

有油頭村姑

死耶撚

牙中係耶撚

所以游b is the best

改標題啦

改過了，4獸don't like

J大王 你j俾我睇

佢想狙擊關蛇only

老貓too old for this

AP watch

need $200

包bubugi費用

really?

廢老not allowed
村姑任玩都唔關你事

游b仲未放監

牙中 is the best

可能冇人報，之後再冇游B圖

有人say 7月1

四星期判刑，四個星期日+1個端午，除非4號押上囚車嗰日唔計，咁就聽日

押上囚車嗰日正常要計，已經係羈留所等車去監倉，係咪冇新聞價值新聞唔報，廢事派記者去門口等

會唔會同魯芬玩上癮，唔肯走?

佢會FB發佈

卡住，唔走得

你真係好變態，唔怪得你仲係A0

第一日出冊通常碌柚葉沖涼，去食餐好嘅洗洗衰氣，跟住要同恆管肥仔執幾劑，邊有時間，起碼出文都係事後煙嗰陣

老猫日日走去財經台做乜? 大家知U

遲早All block U

手機台

游b係俾政府打壓，有正氣冇衰氣

遇上魯芬係咪衰氣? 遇到你J咁耐黑咁耐，係咪衰氣?

幾千人block U

巨乳黑氣

可能遇上 鰂魚涌槍手果類TB

Why老猫乜嘢都瀨落U度?

巨乳=老貓

睇嚟老猫好鍾意你，你小心啲

老貓點睇小米集資額不足

因為老猫未認購

老猫點睇韓國2:0贏德國

chi na product=rubbish

Ready

游B個連登account係乜？

問老貓，I dont have an account of fb

Ready

老貓有冇游B出冊消息?

老貓去開邊度禁鐘仔？定去馬覽？

出嚟第一件事係咪同屋企人去飲茶？

深水埗樓梯口搵老

應該係，通常親朋戚友會接吓，冇車羅湖好難出去，等小巴唔知要行幾遠?

唔好望返轉頭

驅風

[url]透過 HKG 分享一則貼文：[當年今日]那些年的高登user
點睇

老貓去左搵游b

want too

星期四

ready

no her

sleep

可能被魯芬拘留

出來個look會唔會好似AV 俾千人輪完ending咁款？

talk緊 飛鳥

成個巨乳咁款，love work

腳

SO BIG

madam算咁

大戶今日call G 141

用左$840/q

抵死

老貓點睇股市輸左80k
要搵多份工做slave

綜援啦，仲做

你打工d老細咪一樣輸錢，分分鐘白做

老猫，我哋唔呃人

點解你咁熟悉

好似你咁做寄生蟲？

老千集團

蓋老母教的

老貓對四神獸睇法:
巨乳：巴膠，slave
蓋青：雞蟲，瀨屎，slave
Vief：？？？，slave
飛鳥：老千，slave

係咪？

AV

放課後之老師XX

why u know?

Miss 彩玉之XX

你點睇vief? 佢slave外仲有冇咩身份

瘋狂玩腳

我另一個身份係老貓契哥，世伯成日叫我勸老貓返工，所以上嚟搵佢

殲滅巴膠? 還是巴膠(老貓)反擊戰?

巴士座位插針屁股隨時開花 九巴已報警 (13:49)

九巴巴士座位上發現有鐵針，一人被刺傷。

【東網專訊】邊個咁大整蠱呀？九巴座位上插針！社交應用程式WhatsApp及Facebook流傳3宗巴士座位上發現鐵針的事件，一人被刺傷，九巴已報警！東網向九巴查詢，證實事件於近日發生，但詳情況要稍後才回覆。

有網民在Facebook群組「香港交通突發報料區」貼文及貼圖，可見巴士座位有一枝針插在座位的中央，露出約三分之二的針頭，貼文指相片是在來往禾輋及荃灣灣景花園的48X巴士上拍攝。網民又提醒以前都有人中過招，着網友睇清楚先坐會穩陣啲！另有網民狠批落針者陰毒、賤格及無人性。

九巴今年初亦發生同類事件，有網民在81號線，發現有疑似針灸針插在座位上，一排最少8支針，針頭向外，幸好及時發現，未有受傷。

有網民曾在九巴81號線，發現有疑似針灸針插在座位上。(Facebook群組「沙田友」)

老貓點睇?

網民熱話：惡客打九巴車長 揮拳打腹又掌摑 (13:32)

網上流傳片段，見到一名男子向九巴車長揮拳掌摑。 (互聯網)

【東網專訊】又有乘客襲擊巴士車長！社交網站Facebook專頁「巴士台」上載了一段短片，見到一名車長拉扯一男一女乘客，試圖阻止他們下車，並高叫：「我報咗警，你咪走！」原本已離開車廂的男乘客返回車上，左右兩拳打向車長的腹部後下車。糾纏期間，車長再被掌摑一巴。之後有其他乘客捉着該男子，男子欲爭脫離開，被其他人阻止。

片段聲稱是透過車長WhatsApp群組取得，在青衣美景花園拍攝。不過當中無交代該男女乘客有否被警方拘捕，亦未知事發時間及起因。東網向九巴查詢，暫未獲回應。

網民有話說

Chi Kit Chu：幾時立法保障所有巴士前線職員安全，差唔多日日都有類似事件，越嚟越離譜，應該好似新加坡咁

Chan Wai Tong：一定有前傳，唔係嘅話車長冇理由會咁激動。

Adrian Wong：畀我一腳伸佢落車啦！

Ho Bun Yung：之前警訊報道過，公眾地方打架(包括九巴)，可能會被判監。

小志：呢啲人係無得救㗎啦！差佬點捉極都有！數之不盡！

蓋老母有冇比差佬塔埋? 另外證明HKNoIT，用數簿都唔用電腦，開賭檔嘅用數簿用咗幾十年都唔用IT嘢? 老貓點睇?

元朗冚賭檔拉4男女 檢60萬元波纜 (08:11)

警方在賭檔內檢獲釣魚機賭具。(警方提供)

【東網專訊】元朗警區特別職務隊探員根據線報及經深入調查後，今日（28日）早上約4時展開代號「戈壁」及「風盾」的打擊非法收受賭注行動。

探員突擊搜查元朗安寧路19號一單位，搗破一個懷疑非法賭檔。探員於單位內檢獲一本數簿，內有約60萬港元的懷疑外圍投注紀錄。單位內一名43歲姓李男子涉嫌「非法收受賭注」及「管理賭博場所」被捕；另外2名男子及一名女子，年齡介乎43至45歲，則涉嫌「在賭博場所內賭博」被捕。

行動中，探員檢獲約1100港元現金、3部釣魚機、1部讀卡器及1本數簿。被捕男女現正被扣留調查。

警方檢獲數簿等證物。(警方提供)

監獄爆滿

降頭術

部巴士已中降

Why佢哋用數簿寫波纜都唔用iPad?紀錄?

Why仲未有游B出冊消息?

巴士公司可以全部櫈改硬膠、鋼鐵座位，即刻冇針

老貓點睇我七點去走水貨，1點收工，賺7嚿水，食隻糯米雞然後去跑1個鐘步，返屋企睇股票?

覺得生活充實

HK No IT

Both禾輋係總站
犯人應該住禾輋

究竟去咗邊?

Back to游b星

有UFO直接降落羅湖女子監獄車走游B?

都唔知係咪老貓?

仲恆出左獄未

仲痕上訴，未坐

老貓點睇? IT

[url]身亡舅父IT專家 為外婆遺囑執行人 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

諗諗吓唔對路，明明夠晒鐘都未見游B，老貓不如打個電話問監倉嗰邊究竟搞乜? 或者聽朝8:00去門口等，老貓點睇?

可能準備緊LAN cable交差

游b mola mola

打算財經台出post唔用★

財經台lihkg仔話留住游b用來俾TB插，咁樣恆生指數才可以日日插

自徒游B入獄之後, 港股一直跌無升過, HK01會點睇今次跌市?

Why?

終於認人人知你燈神
怕一出星就畀人認得出？

d人唔睇

財經台已默認

175=巨乳

洗腦途中，支那machine爆炸

rip

我有回，不過大家都係

U are 燈霸人人驚

返工=??

德漢午餐內摻汞 疑18年毒死21同事

老貓人哋媽咪麵調轉個膠名，準到冇朋友，考唔考慮掉轉叫 _世再貓老

有條友即刻搶咗媽咪麵個膠名，輸到甩轆，冇下一手接衰十年

FciV

老貓點睇我而家先有時9UP

Only u

No ★ Not 老猫 post

Why so late?

財經台咪啱

僱主罰留堂

點睇今晚老母冇煮我飯
要收工自己喺附近食？

手機台呢？

買7 11 蒸飯

你係燈神，要粒★做認證

7 11 蒸飯 = 豐盛生活?

should
食咗42蚊米線
但唔多飽

rich

Need work

Power of work

老猫why say me old 1000

?

點睇我樓下啲𡃁仔𡃁妹all 變晒蝗/講支那話？
包剪揼變晒剪刀石頭布

遲早All block U

Why 唔去街市買排骨飯? 16蚊好抵食，仲有菜

你係咪住老貓附近? 即係東莞

24蚊起唔抵食，去街市新鮮鳳爪排骨飯送埋椰菜16蚊

發現原來香討都love游b，反感村姑

Only 老貓先會J油頭村姑咁重口味

Ready

游B出嚟未? 老貓有冇消息

佢係雌性動物就J，狗乸都唔放過

會唔會被特務拉左

被石丸捉咗
石丸終於唔甘心剩係做兵

似

SM中

rthk 有腳

格勒底

今日應該又係

ready

no her

sleep

點解老猫咁鍾意放大cap圖

老猫七一去維園慶回歸？

老猫點睇空置稅

any游b?

老猫點睇你同事咬人，政府仲送單程機票

This
香港各界慶典委員會宣佈，在維園舉辦大灣區展覽及龍獅匯演嘉年華。

王珊現在成個TB咁

chi na=dog

今日有牙中，星期五

會唔會游B根本出咗冊，為咗避開老貓J佢唔出聲?

以前

牙中好似食屎咁款

9成好難食，睇牙中表情

游B冇晒消息幾個推測

1. 已出冊，避免黑氣石老貓J佢黑到炭咁，唔出聲避衰神
2. 已出冊門口被石丸活捉，做性奴
3. 加監，未出冊，魯芬繼續招待
4. 已出冊被特務活捉囚禁於深圳某地

可能性最高係1

1 似係巨乳多d

會唔會瓜左？

性器官衰竭而死？

東方話1-7前出到冊，聽日係30號，仲冇消息就肯定係避開U呢條黑氣石 bingo

你條J都冇衰竭，冇可能

4獸=黑氣工廠

咁樣咒游B，石丸 is watching U ，隻揪

今日牙中好靚

牙中公認靚 唔使某啲打手日日吹奏某姓游女子

老貓，頭先走去政事台望吓，都唔知有冇十個USer喺嗰邊出post，就執咁滯

老貓點睇 連登成日有好多返工無野做既post (all月薪3萬以上 返工睇戲打機）

有冇人返工係全日都冇野做？

政事台=cc台堆填區

關愛座後花園

游B 呢

我覺得連仔搞咁多嘢最正路呢個，將啲政黨宣傳嗌交post搬去嗰邊，由鳩佢哋喺嗰邊玩，咪阻撚住晒

why唔直接入錢落戶口，僱主又可嘥返d燈油火蠟 租金

罰牙中日日都要食呢碟嘢

跟住bubugi一小時 戒除西口西面惡習

點睇呢個post開始多人？

牙中is耶撚

狙擊u

？

游b比較pure，冇被耶學洗腦

利申：中小學 都係耶校，又唔見洗到我腦

被中共洗腦

啲死耶撚見開到21就會多謝耶穌安排多人j佢
希望樓主下次改標題做J游B時間又到了

一陣又J大王

Abc樣/有錢女通常都耶撚多

老貓對住大王j一次我即刻信主

佢係基的

但多數唔係處女，喜愛婚前性行為

老貓其實暗啞底日日J關sir

唔撚係掛

耶撚做賣點多
姣仔用

老貓點睇奶波魔好似癲左

好多都要個身份呃人

Open new post!

老貓同奶波魔係兩兄弟 一樣咁憎資本主義

Both 支持共產主義

暴力洗腦

bubugi

媚藥

用假鳩引佢

慧中：「唔得呀我係基督徒」
有錢人：「我會同你結婚」

牙中：「唔得呀我係基督徒」
有錢人：「咁剩係含撚ok?」
牙中：「ok，感謝上帝賜撚畀我含」

所以對d耶撚故事、教條 一清二楚

但唔會被佢洗腦

Btw牙中本身都好似有錢女

當係奉獻

已經唔記得晒
上宗教堂同隔離位玩天下太平多

知唔知希特拉係基督徒
殺猶太人係為幫耶穌報仇？

可能加監
調教多幾日

錢唔會有人嫌多掛

耶撚女人好鐘意著一款平底涼鞋，唔知點解

學校無講？

洪秀全 究話自己係耶穌兄弟

當然
不過未到最top個堆（李+x）
應該都唔會咁大衝動掛？

話晒有資本，慢慢揀心水
同埋玩多幾年

洗腦尚未成功，魯芬還需努力

洪秀全殺滿清狗
Is right

希特拉信正統基督教

真係冇印象聽過希特拉係耶撚

耶教洗腦勁過中共

屌，學多樣嘢
完全唔記得/有印像呢單嘢

Use toy

Open new post

女子監獄 全員出動！一定要佢講 i love chi na為止

延伸閲讀

反j慧中反j男人
支持j游b

[url]輕熟女ig放性感泳衣照！極有女人味！大奶奶快漏出來了！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓j緊？

Thx

千萬不要入

997

998

★J慧中時間又到了！（22）